唔係群眾鬥群眾

所有運動，包括去中聯辦，五大訴求，徹查612/721開槍，圍SHK，元朗，都係黨官商鄉黑 vs 香港人

唔係群眾鬥群眾，而係群眾鬥成個腐爛左既體制。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推